黃毓民、黃洋達呼籲泛民總辭露出狐狸尾巴

呢兩個人根本專同泛民意見持相反意見，

今次異口同聲要泛民總辭，連傻既都知道總辭同自爆冇乜分別。

建制派到時可以為所欲為，對佢地百利而無一害。

呢兩個人根本就想民主派死，言論好鬼

投佢地既人開始後悔未

建制派到時可以為所欲為
而家已經係

唔通就係因為咁就放棄哂所有議席？
如果唔係另起爐灶設立人民議會
你咁做同自動投降一樣
百害而無一利

唔總辭 剩返既選擇係參加補選同大選

問題係選舉主任可以DQ你參選
贏左之後法庭同秘書長可以DQ你勝果

我真係唔知反對派仲可以贏到咩議席
得返三份一 除左政改之外咩都阻唔到 就算你唔投降本身都形同全軍覆末

唔總辭搏一鋪翻身等死？

e+講對不公義制度抗爭
仲講咩鬼議席！

由班建制垃圾單機算啦
香港人唔佩享有自由民主

你都on9

反對總辭既人
共通點就係講到維持現狀係可行有效咁樣

得返三份一 除左政改同議員議案
全部阻唔到 議會修例 23條 全部阻唔到

總辭都話係焦土戰術 搏香港人會反改
維持現狀死守議會有咩價值？我真係唔知

錯字 sorry

泛民係議會仲有咩作為?

本身泛民阻止唔到惡法 同需要總辭既邏輯係邊到？
總辭後補選建制派咪多謝你，因為你今次雙手奉獻議席俾建制派

要留一齊留 要死一齊死
唔係一條心點同建制鬥？
做代議士目的係咩？幫支持自己嘅人發表意見，而家咁樣比人屈機仲點樣代表自己選民，總辭算鳩數啦。但係香港人無理由同份糧作對嫁，係咪先？辭你老母咩辭

冇人諗維持現狀係行之有效
但請問你所講既"總辭後搏香港人反彈"既理據係邊？
你想香港人點反彈？搞人民議會？革命？

一個方法唔得 就要換新方法
明白未？

簡單黎講係將焦土派既構想正式實行
成個議會比土共完全控制 強迫全香港人面對現實「土共係一班仆街」
目的係挑起民憤 激起抗爭鬥志

輕則下屆反對派大勝 重則抗爭成功香港革新

你都識講阻唔到惡法 保住議席 除左等販民有錢收有糧出之外
有咩用途我真係唔明

鄭松泰聲大大自己做先啦仆街

班五毛最想香港搞到同大陸一樣 同當日拆大枱拆雙學一樣 用歪理 大話謊言 講到拆咗有幾好有幾成功 抗爭可以有幾進取幾勇武 恨不得馬上可以推翻共產黨 結果？水靜河飛各自收錢 分裂再分裂再分裂再分裂

配

當日冇人預想過雨傘革命會爆發 任何陣營既人都冇把握 冇理據
咁係咪就唔洗搞罷課唔洗搞佔中？因為冇把握就唔做？

如果販民有智慧有策略
利用今次時機 發動總辭 再號召民眾上街 包圍政總

重演一次雨革不是夢
倒返轉 你好似冇講過你立場 好啦放棄總辭
咁你有咩提案同計劃可以改善現狀?

我諗起呢張圖。所謂其他新方法冇經過邏輯驗證
總辭＝》焦土？＝》反對派大勝？
呢到每一串事件既發生根本唔係必然，甚至脫離現實
[img][

泛民都係永續做反對黨算啦,到今日都仲諗住係一個已經全面失守既議會坐定定逗人工,呢個就真係自動投降.
總辭或者離場後對內可以自組議會內閣,宣布立法會無人民授權,所有議程應該全部作廢,再自行制憲,發動群眾運動.對外可以向英美作遊說,增加政府壓力,甚至以政治迫害為由尋求庇護.所有行動都涉及執政意志,亦有被收監風險,泛民當然唔會做.

根據你標準 要講脫離現實

爭取民主脫離現實，自決公投脫離現實，香港獨意脫離現實
要講現實 所有反對派都冇充足既理論 可以全線收皮

建國又好 總辭又好 都話有藍圖 有路線圖 有個短期同長遠既構想
我就係想問下你，你有咩提案，好過上面所有野，同時又合乎現實，改善到現狀既？

死守議會 死守販民份糧？
你一味反對 話唔可行唔實際，不如你答我，你有咩計仔可行，定係等死算數？

屌又係死左膠
依家冇撚咗關鍵一席嫁啦
佢要為23條立法都做到呀
議事規則都改撚到呀 仲關鍵一席 你訓撚醒未呀
個位仲有咩用？
佢依家都隨便都dq到 個立法會議席已經唔撚係民選
依家仲唔總辭？
邊個唔撚總辭就係鬼
繼續留戀10萬蚊嘅貪錢屎勿鬼

收皮啦你老母泛民狗

你要總辭唔洗睇民意？社會大眾經過梁陳，梁遊後反應已經好冷淡。舉個例，今次四人被dq後有幾多人出黎集會？再加上林鄭上台後抗爭意欲比689時期低。總辭真係可以亂咁做？你咁同藥石亂投有乜分別？

你社會反應冷淡就係因為你班柒頭為錢又唔敢總辭呀

知道你班死左膠淨係呃飯食 無意改革反抗

好老實講 如果佢宣布總辭 我相信琴日個集會唔會咁冷清。 就算立場唔同我都會去

係班傻閪政棍同你依啲傻閪支持者 恐於前進 仲話社會反應冷淡就唔撚做

係咪懵撚咗

你知道點解會咁少人？因為冇人再相信販民集會可以帶來改變
如果販民可以一洗保守退縮既作風玩鋪勁既，我相信大把人支持

即使連登仔咁憎販民，琴日都有一堆post表明「販民總辭我就出黎撐場」
加埋毓民、本土派、熱狗、再加好似韓連山呢類左膠都支持總辭

即使冇民意，總辭之後土共完全操控議會，呢三年壞事做盡
激起既民憤正正可以成為抗爭力量

講咁耐，你有咩絕世妙計可以反敗為勝既分享下好嗎

梁陳同梁遊被DQ社會反應冷唔冷清啊？
連本土派自己都動員唔到自己人支持佢地
你又何必假設"如果總辭就一定唔冷清"

楊岳橋，黃碧雲會又唔開票又唔投，故意比建制派玩晒，呢d人留係議會做咩?

以家仲梁遊？ 時空間錯亂wo
不過你班死左膠之前唔幫手 搞撚到你先知衰

agger

其實叫人總辭 都仲未明個玩法變咗
你辭職覺得會整痛對手咩?

泛民點會總辭？
佢個黨咁多人邊個養？
佢自己供緊樓點算？

根本唔係應唔應該嘅問題
就算再應該
你俾一千個理由佢
佢都唔會總辭

其實辭唔辭都一樣，不過係睇你想唔想留響度忍辱偷生囉

咁你認為繼續留係入邊又整得痛對手？
如果總辭仲有一線機會可以博搞大佢
留係入邊淨係睇到繼續咩都俾佢過哂，咁請問繼係入邊做乜？

會唔會調番轉諗 其實係民主派出賣緊香港人

辭左就高風亮節？唔辭就忍辱偷生？
咁多人講總辭，點解我仲未見到一個有力的論據？
我反而覺得咁係正中建制下懷 ，求之不得 。
到時參加補選俾選舉主任DQ廿幾 ，無錢無人 ，永不翻身 。
再大型抗爭多次？以近年社會氣氛根本不會發生。

有力既理據上邊大把巴打講左
有機會那怕係好微巴機會可以搏一次
你睇唔到社會氣氛係你主觀感覺

但請你俾有力既理據出黎支持佢地仲繼續留係入邊？
但泛民繼續留係入邊都無分別，因為本身咩都夠哂票就係客觀事實

咁唔總軍有咩有力論政

辭未必高風亮節，留起度就一定忍辱偷生
留響度為嘅淨係錢
人地大把大把打落嚟，仲可以有聲出？

其實而家點搞 立法會都係死局 總辭反而令建制開心 如果唔係都唔會dq
而家應該要諗辦法搞死立法會運作

睇怕過多排泛民被dq多幾個佢地都唔會有行動,只會叫人補選再投俾佢地

已經死撚咗喇 係咪未撚醒

咪撚on9啦而家係個撚個都叫佢哋辭呀
唔好再圍爐啦好冇呀

想問支持總辭政治豪賭d人 有無諗過輸左會點?

唔駛答我"仲有野可以輸咩"呢d廢話

你就真係未醒啦 講緊立會可以運作 要搞佢運作 而唔係入面得建制就叫死撚咗 比少少政治智慧黎

輸左同依加有咩分別？
分別咪係泛民班撚樣份人工囉

除咗錢之外仲有嘢輸咩？
都離全港人民代表大會只欠一歩啦
不如你又答我而家咁得過且過等補選dq合法性不了了之 之後又會點

販民真係要保佑郁民長命百歲平平安安
唔係佢有咩事以後唔知屌邊個

死亡，冇其他，預用條命去換

前題係今次唔係鳩坐唱歌

五毛推ｐｏ大法

笑撚咗啦。
個立會主席係佢地嘅人 唔撚係第一日黑哨啦都已經
仲想搞佢運作？ 只要中聯辦要 建制依家想過咩就過咩呀柒頭
不如咁啦 下次講野諗咗先 可能會冇咁柒

有邊次係真係搞到立會運作？十隻手指都數得晒
仲要首要條件係班撚人齊人兼團結先搞得成喎

郁民死左咪屌韓連山囉，無外敵就自我分裂架啦

搞死立法會運作好簡單,阻止議員入會議廳或者佔據會議廳就得,咁當然泛民唔會做,因為係犯法

幾句已經解釋哂
唔係正唔正確既問題 係會唔會既問題

而家未係總辭既時候，仲可以上訴
如果到終審都維持原判就真係需要

不過尋日睇到既係佢地已經驚到鳩縮
淨係想保住份人工

揀啱timing好重要
錯失咗時機就搞乜都晒氣

留係議會一早冇用既話

點解本民前，青政，熱城，自決派及所有本土kol
上年九月要爭餐死入議會？

咪玩啦私怨唔係呢個時侯黎計

放心，下個到佢比人DQ

你好好咁解釋咗點解泛民淆底
為資源為錢
但在野黨同少數派
嗰陣選舉同而家dq
咁都有得拉埋一齊講有得比嘅咩？

民主黨派內唔少匪諜暴露就真

根本所有政黨入議會都係為錢同資源
同埋我唔覺得總辭有用
雖然我撐教主

根本匯點就係

真係笑撚左 就算除左泛民 連港獨派都講到明 入議會目的除左宣揚理念 就係為左拎資源呀ma 屌你骨氣當飯食? 抗爭搞呢搞路唔駛成本? 你有無捐過一分一毫呀? 連physiological做唔到 仲講咩更高層次

嗰陣選舉而家dq點同呀
更何況選民選佢入議會 係認同佢政綱理念
要佢係議會代表選民發聲做嘢
但大是大非嗰陣都仲只顧自己留戀權位嘅就完全係本末倒置
我相信如果梁天琦 陳浩天 甚至梁游 當初冇dq到成為到議員 呢刻佢哋都會義無反顧支持總辭同政府玩舖大

泛民打手開始驚啦

真心想問，你期望總辭帶來咩結果？

泛民攬炒仆街囉
鬼叫佢地前咁佢我地本土⋯

咁樣係唔夠
一定要有足夠後續

不過無論泛民辭定唔辭
佢地快走到尾聲
天降偉人成就東方拿破崙出現, 傳統既社會保守派將成為拿破崙既薪柴

剩低只有就睇抱有堅強羈絆, 志同道合, 離土不離鄉既人能否走過寒冬, 越過時間長廊, 到達夢想既彼岸, 最後於應許之地刻上血之盟章, 成為神族中既一份子

我係其他post講過，呢個係弱智無腦既方法，但成班打手上黎想劫持民意。

上次五區公投之後改例辭職係唔可以再做議員，請問總有什麼人有能力聲望去選？
課金達？政棍毓民？

形勢比人弱總係咁盲動，玩曬冷只會俾人清袋。成日發放負能量講辭唔辭都無分別。

劉曉波都反思講過話8964時，大學生盲動，躁動，內鬥，意氣用事，政治潔癖，係有份令到64悲劇收場。

我今日就睇到呢到一班人，開口埋口講辭職，辭唔辭都無分別點解唔辭，唔辭職就係貪個位，唔肯放手一搏。

同毒燃講自己醜窮廢，努力上進係無用，所以pea同同廢人無分別。

再講總辭同送議席俾共狗有什麼分別，看似聰明但傻到飛天。不理後果。。成日想將香港拉向政治豪賭，得左自己上位，衰左全民埋單唔關自己事。今次事件都係你哋成班玩小學雞零成本抗爭，搞到無左分組反對權，又極可能無左三個位。

你地唔係好鐘意追擊別人，但點解搞到今次又柒又on9總要聽你哋支笛？係我就追擊呢群智障，害人害港要全民埋單，但明顯有人想轉移視線減低自己罪孽。

當年高登時事台俾熱狗劫持，家陣連登又係俾同一班人劫持，想control民意。

貪議席？你講你地位扮本土，為上位擦政棍毓民鞋上位既蟲泰啊！

下個到佢啦

繼續留喺議會咪即係代表佢哋仲覺得個立法會唔係中共橡皮圖章囉 & 遲啲嘅23條佢哋都間接地承認咗佢係合法化

又打草人

時事台? 屌你老母

就係DQ潮後
證明左係絕路
你見到宜家仲有邊個港獨仲選議會?

叫人總辭既都係無腦,好心熱血公民呢班落選垃圾唔好出來9UP

下，咁你地當日又選？

打你個西。無理據反駁而指控別人居心叵測，就係共狗常用既誅心論。

因為佢哋成班先係零成本抗爭。得就上位，唔得就全港埋單唔關我事。

佢地上面話選舉同dq唔同喎⋯⋯

其實我唔明關咩事

下，乜dq前嘅情況同依家個情況一樣

不斷搬龍門，估到。
陳雲去選時又唔講橡皮圖章，一輸左就話議會無用，係中共線公仔，皇天擊殺。
咁有本事發誓以後唔選，不過下次又當無講過去選，柒達想第三次成功喇

成班泛民打手衝曬出嚟，又屈本土想補選，又話共產黨最開心

大佬呀，我估嚟緊逐個逐個dq曬啲泛民，只要唔郁民主公民兩黨，全部泛民都係繼續乖乖地坐係度和理非架啦

好心唔好搞禁多野
係人都知我地唔夠共產黨鬥
乖乖地比我地泛民做多一屆議員咪算
聽聽話話就有得逗多3年人工
咩總辭... 訓醒未呀

你竟然覺得泛民會有打手

你咪做緊
將所有講不利泛民飯票既人全部打成熱血

韓連山佢唔係本土啦, 佢都提借總辭啦
幾時話埋韓連山係鬼呀

整體一樣釋法之前又試過，政黨治情況不斷變永無重複。如果係指釋法搞到dq，咁最初釋法時就唔好選喇，橡皮圖章
記住你講既嘢以後熱狗所有人唔好去選，唔好失憶唔好當無講過。

你就唔係打手，人地一定係民主黨打手，抺黑誅心同大陸一鳩樣。我係支持由今日起追擊熱狗本土，因為佢哋搞到柒曬要全民埋單，變相出賣選民。

咪再搞追擊啦⋯⋯
沒完沒了
上面都打到落黎

熱狗等佢地自己收皮啦⋯⋯

成班本土撚搞亂檔 搞到我地泛民冇左個飯碗

sorry我係指支持總辭既人，我少留意呢堆人既出身門派，成班無名無姓正人無人識你既阿俊。只係知前熱狗精神領袖政棍毓民，熱狗議員蟲泰都係叫人總辭。

什麼韓連山，悉尼老鼠。

咪再打黎打去啦⋯⋯
喪屍論遺害甚深！

而家個議會啲返對派得個幾丁友...點選都唔會好似9月咁有可能返對派多過保皇黨啦

黃毓民有能資格出聲咩

係得蟲泰唔駛怕，佢知道支持者傻，下次佢扮本土2.0。又講沒有柒達就什麼都不是，可能又選到。

重要時刻如選舉及現在，販民左膠打手出哂嚟操控輿論，平時又唔見你蒲頭

總之唔好阻住我地泛民出糧
乖乖地做多3年就算
咩民主 係人都知我地泛民係食民主飯架啦
根本冇諗過咩真普選
總之搞到我地泛民冇飯開 我地實同佢死過

樓主去左邊
又要扔西瓜叫佢返黎反駁了

老納講得啱，呢啲時勢仲旨意班飯民

熱狗都收皮中
咁就好心咪講到個個都係熱狗啦

熱狗咁垃圾都有打手啦，泛民垃圾極都生存咗幾十年

一邊話人誅心論，一路屈話總辭嘅都係熱狗

俾啲質素啦唔該，最起碼update下啦，毓民同熱城反咗面啦，熱狗已經無乜人支持啦

認真一問，支持總辭嘅，其實係期望一個咩結果，咁耐都冇人答

平時我都有屌開熱狗，請使用起底功能

無希望下嘅最後一搏

再咁落去真係會俾佢哋陰乾，合法咁通過惡法，你一議會抗爭就dq你，話你反中，當初宣誓唔係真誠

橫又係死掂又係死，唔通你覺得再咁唔變招落去會有改善？

你唔信香港人會反抗就死開啦，咁你搞咩社運啫死左膠，你都唔相信香港人，你都唔相信香港人會響應有用的行動，所以就話我做咩要做d有用的野呢，係度99流流逗人工就算，他朝唔好唔記得你都有份賣港

叫做係為成個泛民謀求一絲生機
因為再咁落去等死

不過無論如何, 佢地死左, 歷史先可以前進

我總問左辭左唔可以再選，泛民主派有什麼人有能力聲望號召力一次過取代舊人。

再選係阿爺種票同分配能力，一定會無更加多位，咁做又係唔係出賣選民？變相賣港？民主黨入中聯辦就係賣港賣選民，你哋送位又唔係呀？

無人敢答或者只會負能量式辭唔辭都無分別喇。無一個令人信服既答案。

•態度上表示唔再承認呢個議會
•國際上唔多唔少會有啲迴響
•呢三年嘅所有議案嘅成敗都由保皇黨孭鑊

唔支持總辭嘅人你唔係期望而家個1/3左右嘅反對派可以有啲咩否決權呀 仲有你唔係期望補選可以推到四至六個泛民或其他反對派人士入返去呀

淨係為左不斷攞所謂資源，然後放棄抗爭的機會，咪就係本未倒置

所以無用就自殺式豪賭？你自己諗下條橋有冇智慧？後果會點？2003第一次71遊行之後，中共都識低調行事做統戰等十年，時機到先反擊。呢種絕望而盲動只會害死人。

啊議員助理啊，你知唔知而家立法會個班泛民已經係無任何否決能力，仲係個議會度做d咩呢? 其次，點解仲要留係呢個比中共全權控制的議會？ 你地班人唔覺得醜的咩? 你地又睇唔睇到所有泛民主派辭職係國際上的效果係幾大？ 唔單止全港關注，全世界都會關注，絕對係有效過你地叫d人補選去投票咁消極

姐係搏咩？點搏？一口氣放棄所有議席搏咩野，搏港豬覺醒？搏總辭就全民擺工上街？搏總辭就全城勇武抽低黑警解放軍？總辭>生機，但完全冇人解釋過中間有咩野

平時一樣有
不過得一兩個高級打手 一般人唔係由高登已經睇開根本唔會分到
而家就成堆出晒黎

認真係好多人答左而你自己視而不見，我明白人係有防禦機制，影響到自己生計的野一定唔會聽，總辭可以引起市叫國際關注，有理由搞大型集會，有機會集民氣搞大型抗爭，然後最重要係唔認呢個議會係合法的議會，拒絕再為政權塗脂抹粉，人地強姦你唔走人，仲要叫人比人姦完食避孕丸就無事，就係你班仆街議員助理做緊的事

而家係唔認呢個議會，唔比呢個議會代表香港人，仲話要補選，邊個仲要呢d比中2共搞到咁不堪咁無尊嚴的議席

冇左分組過半數，仲有三分一，守到大部分基本法同政改。而家大部分議案都否決唔到，呢一屆香港會比人中出十連發。但冇左三分一，基本法同政改都守唔著，就直頭代代為奴，唔至比人中出4年咁少

可以搏d咩?

呢d泛民左膠為左自己的生計就叫人一路做d無用的事，而唔可做d有用的事，各位香港市民睇到未?

我呢啲普通市民俾建議議員仲要俾埋詳細plan

起碼你可以宣告呢個議會係非法議會，另立影子議會，用泛民力量向英美歐要求協助，etc

總好過係咁等人陰乾

都話仲留係度對香港係完全無用囉，啊議員助理唔好淨係睇自己荷包，關心下香港人啦，留係度係100%無用，總辭係100%有效果，繼而可以發生好多事，正如大家都估唔到佔中會搞到雨革，你地唔總辭就連機會都唔比事情發生

23條係過半數就過到，你知唔知道

自己選唔到叫人總辭

本土自己去選時俾人問又反議會又去選，佢哋就答話可以拎資源去抗爭，成班支持者打曬飛機話用政府資源去抗爭政府係最高招，成地精。
最後小學雞俾人dq，就指別人係貪議員個位。請問點分拎資源定貪個位。做人做事唔好雙重標準。

中共今時今日為所欲為根本就係全世界嘅共業，國際一直放任先會有劉曉波，國際關注？除左可以打飛機仲有咩用？我肯定總辭一定有大型上街，但大擺工同武裝起義，唔係話一個引爆點就可以炸出嚟，仲要寄望成功。香港只要一進入緊急狀態，大陸法可以即時喺香港生效，到時解放軍屠兩次城都仲得，你諗清楚香港呢一刻可以為一個勝率極低嘅賭局賭咁大？

yes,例如韓連山，劉山青etc

政府從來都唔需要用到修改基本法黎賣港，點解講到呢個否決權好寶貴? 政府唔使修改基本法都搞到香港今日咁啦

咪住先，當時議會仲未係而家咁兒戲，以明日的法治今日的罪，有d風骨的就唔好係呢個中共控制的議會做議員，繼續為錢而同流合污就係見錢開眼，見利忘義

所以我笑佢哋係真。零成本抗爭

廿三條立法係講緊普通法，而家就算未立廿三條，已經有大把法例實現左廿三條，不誠實使用電腦之類。但改基本法同政改，可以直接修改立法會同特守同法官產生方法同埋中港關係，到時直接共產黨一黨專政都仲得

「我講架咋喎」

雨傘時唔好激嬲共產黨，唔好衝升旗禮的論調竟然係2017年重現，真係十分可笑

首先你唔總辭，你所講的大型行動肯定唔會9出現，反而總辭係有機會出現，呢個點係大家都同意的，有國際關注點都好過無國際關注，唔係要新聞黎做咩？點解咁驚要做d有用的野？你連機會都唔比事情發生就一口咬定佢唔會發生，點解呢？就係驚自己生計受損囉，佔領左79日，解放軍呢?

解散立法會最好

講左幾多百次，係你地幻想呢個香港唔係一黨專政，幻想緊你地個十幾個議員係有用，但其實係無用，唯一用處就係請左幾百隻廢柴議員助理拉低失業率

佢修改基本法咪正中下懷，可以猛火煮蛙，睇到共產黨的不堪囉，你而家繼續幫中共塗脂抹粉，維持佢合法性同合理性仲有咩用

即係你地跟本連一個好處都諗唔到

所以未問點分係拎資源抗爭點分係貪個位？個議會一真都操控係中共手上個釋法一早就用過，我見d人一味話議會無用，但熱狗，本土都去選。自己俾人dq就指責其他人唔應該再係呢個議會同流合污。
咁同依索寓言隻無左條尾狐狸一樣，不斷叫其他狐狸剪左條尾有什麼分別？

成功自己可以上位，輸左全民埋單唔關自己事，零成本抗爭點解唔玩。

醒下啦，雨革根本就係失敗，政權完全冇動搖過。乜q國際新聞，政府wfc。重點唔至成果，仲有達到成果嘅賭本，勝功率，同後果。孫中山如果第一次起義就屎忽都送埋出去，大清而家都未亡啦。我都期望香港會有一個激盪帶來巨變，但唔認為而家係好時機同有本錢。

全民，唔關自己事你講咩

而家已經生炸青蛙啦，你見到有新人類覺醒咩，香港根本好多人心底接納大陸，你對港女mk廢中廢老單程蝗咁有信心？

支持總辭究竟係極消極定極積極，我都分唔到。

Why not both

你呢個充滿負能量偏狹既講法好耐啦無十年都八年，咁一開始熱狗本土等人士就唔好選喇，你估選到入去又可以改變到什麼，又點解唔會成為橡皮圖章？定縫紅必反佢哋選到就開始俾人反？家陣柒到唔夠一年俾人dq。

你去選又點解唔係塗脂抹粉？真係雙重標準，無獨立思考到嚇人。自己就係拎資源抗爭人地就貪位。日日話議會無用又參加呢個遊戲，俾人dq就屌其他人，都弱智

咁你知唔知點解fail先，打到中後泛民叫走，叫人唔好入，但全港人著咗火咁做，結果錯判完又要返黎扮打完，仲要立大台收割，點唔fail

今次泛民放棄做議員，咁你地冇退路，只可以帶香港人成功，到時宣傳話我連工都唔要都為你地爭取全面既民主，係有號召力

雨革前期咁成功係因為覺得係政治show，今次唔會有人有意見踢炮係做show啦

唔好對本土有敵意，我地響大是大非前，只要係平等相待，係朋友黎

有道理，處於下風總玩政治豪賭都弱智。我屌呢班人話雨革係失敗，佢哋死撐話無。到家陣都總係盲動躁動，無眼睇。

點解失敗點解冇動搖過呀 係邊個唔畀人衝 邊個篤灰呀 大台又唔可以有其他意見 又整堆糾察係度阻Q住

自己係指講話要辭職個堆人，即係後果嚴重香港人齊齊埋單成受後果。到時自己又會推卸責任，講到係其他人唔配合自己，港豬。。。總之唔關自已事。

今次柒左俾人dq有邊個有出黎謝罪？負擔責任？

弱智到一個極

前車可鑑啊，雨革過後，香港多左幾多人覺醒，本土成長左幾多，準備又有幾多。就算雨革規模double 都唔會有效，雨革失敗唔在於動員，在於形式同籌碼。經歷過六四，你覺得雨革對中共有動搖過？

總辭目的根本唔係在乎贏幾多冇撚用垃圾會議員

總辭係藉選舉發動群眾運動，加強港人抗爭鬥志，仲要加強係基層操控能力。

所謂成立人民議會等，就係當完全控制基層，樹立新政治機構，以能控制基層強大動員力賦予呢個機構合法性，令到支共在港政令不出西環，喪失在港統治力。

因為之前做野係無用，所以要咩都唔做，或者繼續做d更加無用的野，我唔阻你地賣港，我淨係知做議員助理永遠都唔會夠錢移民，慢慢生活係香港市啦，再見

劉仲敬
香港民族的林中路
2016年8月發於自由時報

//選舉制度和國會議席的鬥爭，內容本身沒有什麼意義，意義在於鬥爭本身，也就是鬥爭造成的劃界效應。
共產主義的統治力量在於地下組織，國家政權就是統戰機構。遠東共和國的領導人都是資產階級，陝甘寧邊區的參議員都是地主士紳。然而地下黨只要一聲令下，隨時可以命令議員的兒子牽著議員的鼻子遊街示眾。香港還沒有出現這種場面，原因不在於黨的議席不夠多（至少已經比黨在陝甘寧邊區參議院的議席多），而是因為黨在基層的組織不夠強，以及大決戰的時機尚未來臨。小團體內部的操縱和審查，一向都比針對群眾的操縱和審查成本低。選舉都可以搞政審和甄別，議會內部有什麼不可以？你只要接受了統戰的遊戲規則，早晚會像遠東共和國的部長一樣走進集中營的。
如果地下組織喪失了操縱社會基層的力量，政府和議會的壟斷權同樣也保護不了共產主義者。波蘭共產黨曾經規定，三分之二的議席必須保留給自己人。團結工會即使獲得自由選舉的全部議席，仍然注定是萬年反對黨。歷史沒有向這方面發展，是因為天主教會和團結工會完全控制了社會基層。任何名義上的統治者辦理任何事務，都沒法不跟他們交涉。波羅的海三國和高加索三國在蘇聯解體前的最後兩年，人民陣線獲得了類似的地位。共產主義者的歌舞伎表演堅持到最後一刻，然而他們的腳下早已變成了流沙。//

無人阻？習近平同張德江黎港都無人阻你地勇武抗爭，人呢？雨革前係你地低估大陸，低估警方實力，電視所見成班唔睇得唔打得玩下射橡筋就以為衝有用。了解下中共先講野小朋友，大陸有709律師因為幫維權人士得罪大陸政府而失蹤，請問你地有邊位有咁既犧牲精神，好意思怪人阻你送死？

歷史上要推翻一個無底線政權唔係玩facebook，射橡筋就得既小朋友。

我知，最後俾人dq曬，家陣半收皮

香港市民很快就會看到，大批自己曾經深信不疑的公職人員和專業人員突然撕下客觀中立的面具。場面的壯觀只有上世紀60年代的左派暴亂和90年代的忽然愛國才能相比。泛民早就被滲透得千瘡百孔，即使抗戰時期的國民政府也不過如此。中產階級支持者的流失、和平改良空間的縮窄、自身信用的動搖，即使不致損害他們在建制內占據的份額，也勢必降低他們影響社會運動和基層組織的能力。社會愈是極化，建制本身的重要性就愈低。
香港民族主義者只有及時整合草根階級，才能避免香港重蹈上海的覆轍。他們沒有必要爭取勝利，只要確保鬥爭長期化就足夠了。他們比任何其他人都更適合領導低成本的社會運動，不為即將過時的經驗所誤。歷史已經越過那些「知道太多謬誤」的老人，將保衛本土、構建民族的重任放在他們稚嫩的肩上。我們不應忘記：愛沙尼亞的中學生拿起武器保衛祖國的時候，比他們還年輕。團結工會的代表步入圓桌會議的時候，比他們更加缺乏經驗。他們成功的根本原因不在天主教會的道義支持和美國工會的社運培訓，而在於共同體的有機聯繫。沉默的大多數期待自己的代言人，為時已經太久。

既然做咩都無用，仲做議員黎做咩，答我啊，班左膠教緊我地做任何1野都唔會有用，總辭無用，雨革無用，淨係佢地逗人工賣港就最有用，

唔係話你心中理想發展同終極目標有錯，係而家完全睇唔出有足夠條件，同時賭本極大。連登以外大把人為dq叫好，總辭點會統一到人心，你嘅諗法會唔會太理想。

Btw,而家北京治港啦，仲西環

條件係要靠自己創造，既然連登以外大把人為dq叫好，我地更加要搶番係基層話語權，總辭係達成呢個目標的手段

香港民族主義者只有及時整合草根階級，才能避免香港重蹈上海的覆轍。他們沒有必要爭取勝利，只要確保鬥爭長期化就足夠了。

你唔好咁啦 下下講到總辭係靈丹妙藥咁，mk港女廢中廢老單程蝗會因為民主派總辭然後覺醒加入勇武本土派，你相信會咁？

泛民幾時變左「我地」嘅一員

泛民唔做仲好，自取滅亡

，你想有用點解習近平黎時唔衝？你有本事味由羅湖橋殺上北京羅，做議員係無用，難得成堆熱狗本土衝去參加呢個無用塗脂抹粉既遊戲。又用人工議員位黎抺黑。好心你哋唔好失憶，你地都有份選，柒到梁遊要自己鳩衝入議會宣誓，底褲都露埋。我一早都估到會有傻人話樣樣無用點解唔辭呢個似是而非既on9理論。

你呢種明顯係社會失敗者，無見過世面充滿負能量既人就最有用最幫到香港，多謝你呀。

總辭唔係靈丹妙藥，但唔辭留係垃圾會就一定失敗

冇講過mk港女廢中廢老單程蝗會因為民主派總辭自動自覺加入勇武本土派。我地係要靠總辭發動群眾運動，搶基層控制權

慷他人之慨，叫人盡地一煲，自己就乜都唔做

雨革同共匪黎香港時士氣爭幾遠呀

兩者完全無因果關係，我都為dq叫好，但要我選番你哋呢堆人，不了。
相反我用同一標準，當年因為民主黨入中聯辦係出賣選民，個deal差所以追擊。
今次成堆玩出火柒到上天，我支持追擊佢哋，因為佢哋出賣左選民期望，搞到無左部份議席無左否決權，所以要追擊。

唔好自己友俾人dq搞到無左否決權，先黎話個否決權無用，幫自己友開脫。

淨計基層勢力唔計政權，共匪勢力都唔細過民主派勢力，點搶，用今天我搶定拎把刀搶。控制權又指控制咩野？大擺工定武裝起義？究竟你係極消極定極樂觀姐

明顯係弱智，質素又係同facebook論政既天才差唔多，搶條毛咩你睇下中共控制力，唔好以為連登等如全港。無錢無面無權，我係基層點解要聽你講。覺醒來來去去都係個班人圍爐吧啦。

我問十個人，十個都覺得今次抵死。
同埋後悔選佢地。總好意思出黎指責別人，你哋找清呢條數先啦。

你話我極樂觀，我唔否認，但至少我知道議會抗爭路線全面失敗，所以試新方法。你要不斷challenge 新方法點落實，就又如我係地圖上指出你要去目的地路線，但你質疑我冇行過，點知危唔危險

油糧兩條友笨撚柒柒玩出火係有問題但用法院去dq佢兩個更有問題 到尋日再dq多四件你個立法會仲有咩用啫否決權又冇 仲喺度跳躍思維諗住可以推返幾多件入去防止啲惡法通過

現階段因為乜撚實力都冇，所以就註定永遠失敗，睇黎閣下先係失敗主義者

問題係已經無得你選
無埋議席, 咁最後得返就係群眾號召力
唔想失去埋動員能力, 就一定走向人民議會 / 團結工會

跳樓都有人會唔死，你唔試。你要試唔等如藥石亂頭，送死呀天才。一聽個總辭方案除左送多幾個位俾共狗集團之外，總有什麼？又話會有群眾會覺醒？五區公投時又係咁講，雨革又係。。。你地都一樣無用loop到2047，上facebook圍爐吧

人地此刻發低哂門戶之別
你宜家唔係私怒上腦 咁係咩?

比喻不類，從高處跳樓一早知九死一生，阿姨講呢個方法係東歐變天時成功過

[我地]指香港獨派囉

現在無但可以儲，所以我味講中共用錢用權用人脈經營幾十年先有今日局面，但你又可以幻想，不需錢權人脈，只要總辭就會一呼百應，香港人跟手覺醒。

講到用總辭試係無成本咁，可來咁有信心覺得總辭可以1 take pass，我都想咁簡單

根本就唔關係咪玩事
blame 夠 victim 未呀

反正選前DQ
就算6個都係親支那, 又如何?

呼籲泛民總辭以便「我地」（獨派）奪取基層話語權，話屌你有冇無恥啲，當人弱智架？

意下指我唔係香港人，我係玩鳩你地既五毛支那人

事先聲明，總辭去鳩坐唱歌恕不奉陪，你要我幫手去勇武抗爭我捨命陪君子，反正香港人，包括我，走唔出黑哨點都係輸，我又冇錢移民，又係青年未到老死拍拍攞友走人既一代，你成全我啦泛民

東歐呢個例子成功好大原因係哥爾巴喬夫推手，請問中共領導層有邊個有咁既思想亦唔會出現，因為中共怕蘇聯式倒台唔左唔獨裁上唔到位。

無講過總辭香港人就會一呼百應，係要用呢個機會重新經營基層，正正時間冇多，所以要用激進方法加快搶佔基層。 唔好再立稻草人啦

共產黨打國民黨果陣，支那究竟有幾多平民冇出過聲。你敢做野既時候，佢地都仲上緊連登屌反反共既人點解唔出黎咋(應該係咁)

你打夠草人未?
blame 夠 victim 未?
家陣有得你唔送咩?
黎緊仲有15個黎 等緊DQ
想貪埋果幾個月糧咪出聲LO

戈爾巴喬夫幫波蘭團結工程搶基層控制權? 人地八一年己經有波蘭三分一人口，個陣戈生都未上台

未判你又知d硬？咁消極嘅你

我都唔求一撚定指向獨立
可路可用下腦呀
喂泛民打本土毒針時 好高技巧架
宜家反而唔識變?

邊個唔知?
但係有得比你選擇咩?

之前有人話辭可以令到市民覺醒？？？？
唔一呼百應點覺醒。
我係問你無錢無面點建立呀。經營基層唔係由地區工作開始而係由辭職開始經營？？地區工作咁辛苦點似得上網做英雄做軍師咁好，我唔見熱狗本土特別出色

我地冇話唔跟機喎，係唔跟坐同唱歌同只可以俾狗打

事關泛民冇份工既時候，係有幾想爭取成功還原泛民總辭用咩手法我地都會keep住出聲，都係希望你地冇咗份工都唔好太左，事關腦閉塞而太保守去唔盡棧搞

你唔好玩啦，你叫人辭左份工，之後你“跟機”？你跟咩機呀？有工比你辭咩？你去一去集會叫盡地一煲？

咁你就要問泛民過去經營基層有幾咁失敗，令到香港基層大多偏向支共，而令到今日要用咁激進手法搶番黎

係唔洗成本，贏咗你有自由，輸咗都係死，我本人唔計較為自由犧牲，係計較有人同我講完爭取咩咩同咩咩既時候，係唔敢失去任何野，同港豬準時返工一樣

打定最壞打算係基本啦
唔係真係D哂15個時, 成班人形豬又係坐哂係到就算呀?
即使唔係D哂15個, 宜家D 多三個, 去到立法會得返60席時
建制果邊夠票用議員動議踢人走啦

香港民主成功係因為泛民做推手，個credit夠唔夠(連人民付於既權力都戀棧，點成功)

個繁榮唔會KEEP到好耐

好，你當我講既，如果你地總辭唔宣傳抗爭，只講我地總辭再揾過新既人重選之類，一定唔會一呼百應，咁你滿意未

你做過咩犧牲咁巴閉呀

你又知我冇工返，去集會同你坐同唱歌一兩次都可以既，再多幾次泛民要好好檢討下智商，冇咗份工都敢消耗民氣同時間

當全香港左中右都笑佢哋兩個時候，就反思下，唔好企高地屌人btv。
不過我同意政府用釋法對付佢哋係不合理，因為外國唔會咁就dq。多數宣多次就得，可惜香港唔係外國，我一直話明知情況都做小學雞去俾機會人，就係傻。
瞓覺，講完。

下，我引用佢個例子話要個大搞手先成功到，咁我咪恭維下泛民可以成功爭取囉

文革時
當全中國左中右無人撐班比人批鬥既地主時候, 就反思下, 唔好企高地扮無辜
當全中國左中右都屌劉曉波係賣國時, 就反思下, 唔好企高地話比人迫害

BTW, 新聞都出埋, 本身2月時上面早就PLAN緊人大釋法, 仲屌緊佢地累街訪

眼訓睇錯野

冇，我個格係可以做就做既type，所以預咗死。人又走唔到，又衰太愛香港呢個垃圾地方，早已預見為自由橫屍街頭，身首異處，冇他死咗之後都冇野可以講，咪講多兩句廢話

重點，應該冇機會為自由而戰死，多謝泛民先

慷他人之慨就緊係無成本啦
你叫班連登仔學茉莉花革命玩自焚睇下佢地制唔制

好似唔止玩自焚

講得好呀 一個月十皮野啵
比著係我都死攬唔放啦
咩政治理念抗爭意志
WFC

因為自焚以外果D野有人玩過呀嘛
打差佬，築防線

你覺得自焚有用咩，俾老解黑狗打死我地，咁你地好似會開心d

事關係我地叫你地總辭，我地俾佢地打死你都仲有人血饅頭食下，咁先圍到皮

係咪我數學太好

打差佬，築防線
呢啲香港都玩過晒
應該係時候升級行動了
香港未來就靠晒連登仔了

唔同靠共產黨咩

連登仔邏輯：你覺得我犧牲有用咩？緊係你犧牲先有用啦